有人同我講lihkg回post快過whatsapp我唔信

我特登開左個ac
真係好撚快
快到我都懷疑係咪真係留左言

無人信你

實快過樓主， 因為都冇人覆你

你唔好咁啦
就聖誕 比d面黎